[{"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/158269981", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58692739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58692739/answer/158816671", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8516\u5c81\u5c11\u5973\u5728\u5317\u4eac\u660c\u5e73\u65b0\u4e1c\u65b9\u5916\u56fd\u8bed\u6559\u5ba4\u906d17\u5c81\u540c\u5b66\u5f3a\u5978\u540e\u88ab\u52d2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58420224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58420224/answer/159666496", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u57a0\u5728\u5fae\u8f6f\u300c\u7f62\u5de5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/159361273", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38587526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38587526/answer/158984012", "content": "\n\u600e\u6837\u7528c\u8bed\u8a00\u753b\u4e00\u4e2a\"\u4e09\u7ef4\u7684\u7403\u4f53\"\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/158852612", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55161009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55161009/answer/159519827", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e49\u4e4c\u8b66\u65b9\u63d0\u9192\u300c\u8bf7\u5c0a\u91cd\u4e2d\u56fd\u98ce\u4fd7\uff0c\u52ff\u7a7f\u6234\u9762\u7eb1\u3001\u9ed1\u888d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58836393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58836393/answer/159267104", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u5815\u843d\u7684\u77e5\u4e4e\u5927V\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58866561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58866561/answer/159616094", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5929\u821f\u4e00\u53f7\u6210\u529f\u4e86\uff0c\u822a\u5929\u535a\u58eb\u5374\u7a77\u5230\u88ab\u8feb\u53bb\u5356\u4fdd\u9669\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58628118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58628118/answer/159654093", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u201c\u666e\u4e16\u201d\u4ef7\u503c\u6709\u591a\u865a\u4f2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58671176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58671176/answer/159478042", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u72ec\u751f\u5973\u7559\u7f8e\u4e0d\u5f52\u5ac1\u8001\u5916\u7236\u6bcd\u5d29\u6e83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55161009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55161009/answer/158701768", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e49\u4e4c\u8b66\u65b9\u63d0\u9192\u300c\u8bf7\u5c0a\u91cd\u4e2d\u56fd\u98ce\u4fd7\uff0c\u52ff\u7a7f\u6234\u9762\u7eb1\u3001\u9ed1\u888d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55092844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55092844/answer/159298497", "content": "\n\u5927V\u4e92\u76f8\u53c2\u52a0\u5bf9\u65b9\u7684\u77e5\u4e4elive\u53ef\u4ee5\u770b\u505a\u662f\u4e92\u76f8\u6253\u5e7f\u544a\u884c\u4e3a\u5417\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u53ef\u5426\u7528\u70b9\u8d5e\u6216\u5206\u4eab\u4ee3\u66ff\u201c\u53c2\u52a0\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369673/answer/159503284", "content": "\n\u8bfb\u535a\u8bfb\u50bb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58866561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58866561/answer/159561431", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5929\u821f\u4e00\u53f7\u6210\u529f\u4e86\uff0c\u822a\u5929\u535a\u58eb\u5374\u7a77\u5230\u88ab\u8feb\u53bb\u5356\u4fdd\u9669\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/157773482", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58538406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58538406/answer/157768950", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u7684\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/157874885", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58792696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58792696/answer/159531730", "content": "\n\u6f7c\u5173\u9669\u5728\u4f55\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57443806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57443806/answer/159338297", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u503c\u94b1\u5374\u4fbf\u5b9c\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58692739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58692739/answer/159114339", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8516\u5c81\u5c11\u5973\u5728\u5317\u4eac\u660c\u5e73\u65b0\u4e1c\u65b9\u5916\u56fd\u8bed\u6559\u5ba4\u906d17\u5c81\u540c\u5b66\u5f3a\u5978\u540e\u88ab\u52d2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39449024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39449024/answer/156244066", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u725b\u903c\u80fd\u8ba9\u4f60\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36824276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36824276/answer/159159631", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97 low \u5230\u7206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58630982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58630982/answer/159234520", "content": "\n\u4e00\u53ea\u5c0f\u9e1f\u4ece\u7a9d\u91cc\u6389\u5230\u4e86\u5730\u4e0a\uff0c\u5927\u9e1f\u600e\u4e48\u628a\u5c0f\u9e1f\u653e\u56de\u9e1f\u7a9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58309895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58309895/answer/157820910", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u5b59\u8fde\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58271108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58271108/answer/159704278", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u534e\u4e3a\u6709\u6c34\u519b\uff0c\u771f\u6709\u771f\u7684\u6c34\u519b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58764174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58764174/answer/159179443", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e Live \u65b0\u7684\u9000\u6b3e\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58740773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58740773/answer/158528441", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5973\u751f\u6709\u6ca1\u6709\u771f\u6b63\u7684\u4fee\u517b\uff0c\u5728\u751f\u5b69\u5b50\u8fd9\u4e2a\u65f6\u5019\u6700\u80fd\u4f53\u73b0\u300d\u8fd9\u79cd\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31818264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31818264/answer/159343550", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u5f88\u6709\u6559\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51344418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51344418/answer/158963152", "content": "\n\u300a\u7261\u4e39\u4ead\u300b\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u675c\u4e3d\u5a18\u7684\u6bcd\u4eb2\u4e0d\u51c6\u5979\u53bb\u540e\u82b1\u56ed\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/158725355", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58764270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58764270/answer/159389622", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u8354\u679d\u5403\u591a\u4e86\u4f1a\u6d41\u9f3b\u8840\uff1f\u73b0\u4ee3\u533b\u5b66\u548c\u4f20\u7edf\u533b\u5b66\u5206\u522b\u662f\u600e\u4e48\u89e3\u91ca\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58698718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58698718/answer/159755667", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Dolce&Gabbana\u5b98\u65b9\u53d1\u5e03\u7684\u4e00\u7ec4\u5ba3\u4f20\u4e2d\u56fd\u7684\u7167\u7247?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58424544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58424544/answer/157995704", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u632f\u5b87\u7684\u8a00\u8bba\u300c\u5927\u57ce\u5e02\u771f\u6b63\u7684\u793e\u4f1a\u5e95\u5c42\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u90a3\u4e9b5A\u7ea7\u5199\u5b57\u697c\u91cc\u3001\u6bcf\u5929\u4e0a\u73ed\u6253\u5361\u4e2d\u5348\u5403\u76d2\u996d\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/159766459", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58719626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58719626/answer/158595749", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 \u6cb3\u5357\u519c\u6c11\u5728\u7530\u8fb9\u91c7\u4e09\u682a\u201c\u91ce\u8349\u201d\u83b7\u5211\u4e00\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51976252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51976252/answer/159416775", "content": "\n\u4f60\u5728\u6700\u997f\u7684\u65f6\u5019\u66fe\u9965\u4e0d\u62e9\u98df\u5403\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58798192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58798192/answer/159875130", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85107\u7bc7\u4e2d\u56fd\u4f5c\u8005\u5b66\u672f\u8bba\u6587\u56e0\u9020\u5047\u96c6\u4f53\u88ab\u5b66\u672f\u51fa\u7248\u5546\u65af\u666e\u6797\u683c\u64a4\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58764270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58764270/answer/159375774", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u8354\u679d\u5403\u591a\u4e86\u4f1a\u6d41\u9f3b\u8840\uff1f\u73b0\u4ee3\u533b\u5b66\u548c\u4f20\u7edf\u533b\u5b66\u5206\u522b\u662f\u600e\u4e48\u89e3\u91ca\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/158625305", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58755908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58755908/answer/158505689", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u836f\u4e38\u201d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58627268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58627268/answer/158820971", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u7248\u767d\u9e7f\u539f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u64ad\u51fa\u4e00\u96c6\u540e\u505c\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58697977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58697977/answer/159425021", "content": "\n\u738b\u96f7\u6cc9\u6559\u6388\u63d0\u51fa\u7684\u201c\u4e00\u5207\u874c\u86aa\u7686\u5177\u86d9\u6027\u201d\u4f53\u73b0\u4e86\u4ec0\u4e48\u54f2\u5b66\u539f\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57800187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57800187/answer/159603607", "content": "\n\u795e\u7ecf\u79d1\u5b66\u90a3\u4e2a\u7433\u5b50\u9760\u8c31\u4e48\uff0c\u5979\u7684live\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50168820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50168820/answer/155576751", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u795eP\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58668202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58668202/answer/158433027", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u4ea6\u51e1\u53c2\u6f14\u738b\u5bb6\u536b\u7684\u65b0\u7535\u5f71\u300a\u7e41\u82b1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36012619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36012619/answer/65490570", "content": "\n\u5f6d\u5b87\u6848\u7684\u6cd5\u5b98\u6709\u9519\u5417\uff1f\u9519\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57800187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57800187/answer/159969615", "content": "\n\u795e\u7ecf\u79d1\u5b66\u90a3\u4e2a\u7433\u5b50\u9760\u8c31\u4e48\uff0c\u5979\u7684live\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58429237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58429237/answer/158302456", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6210\u4e3a\u77e5\u4e4e\u7684\u5927V?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/157845009", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23829487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23829487/answer/158356530", "content": "\n\u53e4\u7f57\u9a6c\u7684\u6df7\u51dd\u571f\u6280\u672f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5931\u4f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57800187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57800187/answer/159765828", "content": "\n\u795e\u7ecf\u79d1\u5b66\u90a3\u4e2a\u7433\u5b50\u9760\u8c31\u4e48\uff0c\u5979\u7684live\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58566518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58566518/answer/157874385", "content": "\n\u548c\u89c1\u8bc6\u77ed\u6d45\u7684\u4eba\u804a\u5929\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23776540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23776540/answer/159543349", "content": "\n\u55b7\u5b50\u7684\u601d\u7ef4\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58716195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58716195/answer/158241084", "content": "\n\u5728\u5fae\u535a\u3001\u77e5\u4e4e\u3001\u8c46\u74e3\u7684\u7f1d\u9699\u4e2d\uff0c\u7b80\u4e66\u4e3a\u4f55\u80fd\u62ff\u5230 4200 \u4e07 B \u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30502941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30502941/answer/158211807", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u6837\u7a7f\u7740\u663e\u5f97\u6027\u611f\u53c8\u4e0d\u8f7b\u4f7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/159769569", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58698718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58698718/answer/159434503", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Dolce&Gabbana\u5b98\u65b9\u53d1\u5e03\u7684\u4e00\u7ec4\u5ba3\u4f20\u4e2d\u56fd\u7684\u7167\u7247?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58698718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58698718/answer/159247420", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Dolce&Gabbana\u5b98\u65b9\u53d1\u5e03\u7684\u4e00\u7ec4\u5ba3\u4f20\u4e2d\u56fd\u7684\u7167\u7247?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58538406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58538406/answer/157975518", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u7684\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58053329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58053329/answer/158694931", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7a7f\u5e2e\u3001\u7455\u75b5\u548c\u786c\u4f24\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40505552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40505552/answer/158731076", "content": "\n\u667a\u80fd\u6295\u987e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u300c\u667a\u80fd\u300d\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54037245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54037245/answer/159210470", "content": "\n\u83ab\u65af\u79d1\u822a\u7a7a\u5b66\u9662 (\u041c\u0410\u0406)\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58872157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58872157/answer/159749082", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u653f\u5e9c\u5c06\u6293\u6355\u963f\u6851\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22235194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22235194/answer/158167031", "content": "\n\u8c08\u604b\u7231\u4e00\u5b9a\u8981\u6709\u6280\u5de7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/158856670", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58362815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58362815/answer/158094841", "content": "\n\u4e00\u770b\u5230\u9648\u5ca9\u77f3\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u6076\u5fc3\uff0c\u5185\u5728\u7684\u5fc3\u7406\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58299296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58299296/answer/158690178", "content": "\n\u6708\u51656000\uff0c\u8fd8\u8981\u8fd84500\u623f\u8d37\uff0c\u5374\u6bcf\u5929\u90fd\u6781\u5ea6\u6e34\u671b\u5403\u65e5\u6599\uff0c\u4e24\u8005\u53ef\u4ee5\u5747\u8861\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58309895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58309895/answer/157735642", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u5b59\u8fde\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20599010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20599010/answer/159901505", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u8bf4\u516b\u5341\u5e74\u4ee3\u662f\u65b0\u4e2d\u56fd\u7684\u9ec4\u91d1\u5e74\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58740773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58740773/answer/158589148", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5973\u751f\u6709\u6ca1\u6709\u771f\u6b63\u7684\u4fee\u517b\uff0c\u5728\u751f\u5b69\u5b50\u8fd9\u4e2a\u65f6\u5019\u6700\u80fd\u4f53\u73b0\u300d\u8fd9\u79cd\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58767217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58767217/answer/159269564", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u89e6\u5373\u53d1\u5374\u64e6\u8eab\u800c\u8fc7\u3001\u5927\u4f17\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47968883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47968883/answer/159160392", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u901f\u5ea6\u4e0e\u6fc0\u60c5 8\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/159398911", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36551636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36551636/answer/67981978", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u5b9e\u73b0\u671d\u9c9c\u534a\u5c9b\u65e0\u6838\u5316\u7684\u76ee\u6807\u505a\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58606083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58606083/answer/157774083", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b54\u5e86\u52cb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58316178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58316178/answer/159243256", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e34\u590f\u5dde\u5ba3\u4f20\u90e8\u51fa\u54c1\u7684\u7535\u5f71\u300a\u60c5\u5b9a\u4e34\u590f\u5929\u4f7f\u7136\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23829487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23829487/answer/158937635", "content": "\n\u53e4\u7f57\u9a6c\u7684\u6df7\u51dd\u571f\u6280\u672f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5931\u4f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49605951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49605951/answer/119229544", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8305\u4e8e\u8f7c\u88ab\u79f0\u4e3a\u7ecf\u6d4e\u5b66\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41966441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41966441/answer/159161666", "content": "\n\u5982\u4f55\u8c03\u5236\u4e00\u676f\u6e2f\u5f0f\u51bb\u67e0\u8336\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20105200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20105200/answer/159660603", "content": "\n\u4f60\u7406\u60f3\u4e2d\u7684\u5a5a\u7eb1\u7167\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20527350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20527350/answer/158125858", "content": "\n\u8001\u7248\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u5230\u5e95\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6280\u672f\u8fdb\u6b65\u4e86\u53cd\u800c\u62cd\u4e0d\u51fa\u7ecf\u5178\u6765\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56328115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56328115/answer/159448369", "content": "\n#\u8fd9\u4e00\u9996\u662d\u548c\u7ef4\u65b0\u4e4b\u6b4c\uff0c\u732e\u7ed9\u6240\u6709\u7684\u5e73\u6210\u5e9f\u7269#\u8fd9\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u80cc\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58338866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58338866/answer/157965870", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u533a\u957f\u5b59\u8fde\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58213273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58213273/answer/156703631", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d0b\u4eba\u4f1a\u6d3e\u6559\u7ec3\u5e2e\u6e05\u671d\u8bad\u7ec3\u519b\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42976111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42976111/answer/158422594", "content": "\n\u5149\u4e00\u5e74\u8d70\u7684\u8def\u7a0b\u53eb\u5149\u5e74\uff0c\u90a3\u4e48\u5982\u679c\u5728\u8ddd\u79bb\u5730\u7403\u516d\u5343\u4e94\u767e\u4e07\u5149\u5e74\u7684\u5730\u65b9\u770b\u5411\u5730\u7403\uff0c\u90a3\u4e48\u4f1a\u770b\u5f97\u89c1\u6050\u9f99\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20418550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20418550/answer/158090326", "content": "\n\u767d\u5f00\u6c34\u3001\u7eaf\u51c0\u6c34\u3001\u77ff\u6cc9\u6c34\u54ea\u4e2a\u6700\u9002\u5408\u505a\u957f\u671f\u996e\u7528\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/158392023", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49364343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49364343/answer/158741910", "content": "\n\u7ed9\u597d\u770b\u7684\u5973\u751f\u62cd\u7167\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21252607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21252607/answer/157868159", "content": "\n\u4ece\u79d1\u5b66\u89d2\u5ea6\u8bb2\uff0c\u820d\u5229\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u7269\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53929003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53929003/answer/157792567", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u8bf4 DOTA2 \u6bd4 LOL \u590d\u6742\u548c\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27833220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27833220/answer/88764443", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4ece\u4e8b\u4e2d\u56fd\u8b66\u5bdf\u884c\u4e1a\u7684\u4eba\u4e3a\u8b66\u5bdf\u8fa9\u62a4\uff0c\u90fd\u96be\u4ee5\u4ee4\u6211\u4fe1\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58557024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58557024/answer/157823478", "content": "\n\u667a\u4eba\u548c\u5c3c\u5b89\u5fb7\u7279\u4eba\u4e4b\u95f4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u751f\u6b96\u9694\u79bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58565859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58565859/answer/157758635", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u597d\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20729258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20729258/answer/158422895", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u975e\u6d32\u7684\u9633\u53f0\u4e0a\u79cd\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58646279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58646279/answer/157962344", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u6279\u5224\u5f53\u4ee3\u827a\u672f\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58767217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58767217/answer/159086557", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u89e6\u5373\u53d1\u5374\u64e6\u8eab\u800c\u8fc7\u3001\u5927\u4f17\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58546356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58546356/answer/158212472", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u9ad8\u5c0f\u7434\u548c\u7941\u540c\u4f1f\u7684\u611f\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58771470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58771470/answer/158687474", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u714e\u86cb\u7f51\u88ab\u89c6\u89c9\u4e2d\u56fd\u7d22\u8d54\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58622207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58622207/answer/159146289", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}]